又係我大好友回歸的時候。

習總夠膽打電話去美國認輸，
證明恆指重有運行！
睇來今次應該又要一千架波音，
幾千億投資了事！
慣啦！中國幾百年都係咁割地賠款！

橫山巴

巴打你次次出現唔夠幾日就墜機啦

屌下架妹咪算囉 忍下手啦

睇下穿唔穿個杯形上升，今次幾有信心。

望都望個市會好啦！
股樓都跌，物價唔跌！
好多人要跳樓！

宜家熊軍跳樓又好好咩

你係睇普通反彈定b浪

橫ching 你好

輕輕幾手牛都搵幾千
小弟不才

只是一個反彈，好難估。不過睇圖好多股做好哂頭肩底，大戶畫左咁耐圖，點都要食哂一水。睇下你識唔識係大戶底下執唔執到著數。

因為近排實在太多外來因素 睇定啲彈完轉勢先沽好似安全啲

依位巴打係燈?

倒數開始 ...

係呀！上証重未企穩，如果下星期都係升市，我會轉番mpf入市。而家全部都重係保本。

LM BinC

Starred for binc

留個記錄 恆指. 26360

橫巴

留名

睇下今晚trump訓醒，會點回應習總。

呂布同你一樣
俾人屌兩句就退出

佢成日開post笑人輸錢，太招風。
我就唔鍾意，個個來問number。
Anyway就算退出都無所謂，
本來都係得閒先上來講幾句。
反正我正常生活又唔係得連燈。

Anyway今日執左少少家用。

個市真係好難估
呢頭入完好驚急跌